[裝備撚]土炮低成本防攻鼻口罩

材料：
1.膠樽(推薦1.XL大口徑嘅)
2.木炭
3.尼龍繩
4.棉花
5.薄布

工具：
1.大頭釘/針(盡量幼嘅)
2.美術刀
3.鉸剪
4.封箱膠紙

製作方法：
1.將飲剩嘅樽，打斜𠝹最短位置最好有大約10cm，盡量跟自己面型要Cover 晒自己口鼻
2.將木炭分兩種粗幼磨碎佢
3.樽口向下，將粗木炭倒一層喺底，再加一層薄棉花
4.加埋幼木炭倒埋入去加到留到位畀自己個鼻，鋪上薄布，用封箱膠紙圍邊固定塊布，順便將個樽口刮肉嘅位封好，畀個口罩可以貼住自己塊面
5.用針/大頭釘將樽蓋位附近，粗木炭位置碌窿畀空氣入
6.用兩條尼龍繩繞樽口，喺後腦綁上

用途
1.處理洋蔥、胡椒、黑椒等刺激性物體時候配合泳鏡使用

注意事項
1.工具有一定危險性，用完放返屋企安全位置唔好帶出街
2.整嘅時候睇手

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

情況緊急攻鼻頂唔順嘅話

有個繞法可能快速戴到，一條繞樽口，另一條就兩個繩頭穿過繞喺樽口條繩
戴嘅時候拉兩邊繩頭，然後再綁返喺後腦
點後會有三條繩經過後腦，兩條係綁上去

Sor for 1999
唔明就普通戴法，搵朋友幫手綁

有冇有創意巴打提供下改良口罩製法

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK